想幫蟲泰佢辯護

為左錢而唔盡議員既責任
同奶共派有咩分別？
你仲好意思幫佢兜

美心？

屌你老母

我唔係熱狗
唔好屌me

佢乜撚都唔做就10皮，連埋其他成20萬，何得何能？我做到成隻狗咁，先得4-5皮咋

食個蛋糕姐

咁係你廢

牙靳冇議助做好慘

秒

啞撚左

連登最多loser

真
寄生蟲滿仔連美心都冇得食 好鬼慘
你地做人要有啲良知

一早block撚左你隻5毛狗啦

你地又唔幫襯好人經濟

你呢一句可以apply 落全體立法會議員同埋香港所有政務官

唔忍心見到佢無錢買美心

Block左又覆一係弱智，一係冇block

「政客在想選舉，政治家在想世代。」
牙泰一定係後者

所有公務員都得啦

政乜鬼治家
條友做到議員都係靠戴耀廷托佢春袋
坐低左就日日狙擊泛民黃絲

依家講左又反口
條友政治倫理冇 政治誠信冇
要不是泛民保皇仲衰嗰佢

Fuck you